然後再算上那些無聊的人，以及那些以報道名人為工作的人。 希婭和希亞·拉博夫關於“彈性心臟”的戀童癖爭議|馬洛·斯特恩| 2015年1月9日 
 卡珊德拉在接受法院強制的化療後，頭髮已經開始脫落，她可能會面臨類似的結果。 青少年應該有死亡的權利嗎? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 孤立的女同性戀者通過那些封面旨在撩撥異性戀男性的書籍，瞭解到還有其他和她們一樣的女性。 低俗小說如何拯救文學|溫迪·史密斯| 2015年1月8日|每日野獸 
 杜克是一名州代表，在1991年競選州長期間，他的新納粹聯盟在媒體報道中被揭露出來。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代價|傑森·貝里| 2015年1月7日|每日野獸 
 這位先生被列為正統教徒和猶太教規，這對我的朋友來說太宗教了，我正在測試他的JSwipe賬戶。 我在猶太Tinder上的一週|Emily Shire | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 伯納面對面地站在那裡，維維安太太的眼睛似乎比以往任何時候都更懇求他。 信心|亨利·詹姆斯 
 一個在酒館鬥毆中被撕破臉的北方佬向傑克遜將軍保證說，他的傷疤是在戰鬥中留下的。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 眾所周知，波拉維耶哈是修士們選中的執行者，他們唯一關心的是保住自己的位置。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 他是海德堡卡斯帕·奈舍爾的學生，他的小畫價值連城。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 他的劍擋住了那些人的匕首，他們訴諸火器，兩支手槍向他開了火。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特